幫手起底呢間傳媒機構

間傳媒機構睇吓下面就知咩

又係Boom Live同ig

facebook有一半支那人，唔屌唔化

之前唔係出咗聲明話搞錯左咩？

ching wow咗幾日